比人freeride你會點

話說我同個friend一齊上堂
大家識左半年都OK熟
就諗住做project同佢一組實冇死
點能知佢由頭到尾都冇做過野
但係又不停去蒲

結果idea我自己諗能晒
成個PPT都係我自己做
聽日就present佢都未知題目係講乜

我有衝動想同professor報寸
但係如果佢拎咗0分我驚佢會知道係我
之後就有排尷尬
應該點好

好難做但又真係覺得佢好能仆街呀!!!!
唔想佢同我攞一樣分

既然係肥絲, 實報!

佢知道咗咪好尷尬 好似好賤咁

咩都冇做 邊個賤啲？

搵新fd 下次賣9佢

一定報，你做撚咗水魚呀蠢撚

係嘅 但係冇左個friend
我上到大學已經冇乜朋友

點知佢咁仆街

佢free ride 你 你覺得佢係咪fd 定係當你group mate only， 完咗就唔同你傾啦

我會向上頂
頂到佢收唔到聲為止

呢啲朋友要黎把撚咩 有野就比晒你去做 自己就日日去玩 你自己唸啦

還掂都熟 直接問佢囉
喂，柒頭，點解你乜鳩都冇做過既？

上141唱鳩佢

當面屌佢囉，直接同佢講再係咁，下次唔同你一組呀拿
係fd 既就唔怕講，想講句真心話又驚得罪既，呢 d fd 做唔做都罷

咪玩啦，佢都唔當你朋友，理閪佢感受 同埋讀得耐你就發覺入U識啲朋友好撚閒㗎咋

明白呀 我會儘快識多D朋友撇甩佢

佢話自己要趕另一份project
但係又走去蒲

我當佢冇去蒲 真係做緊另一份pj
佢忙又關我撚事咩
事實就係freeride左
咁大個人都分配唔到時間就抵死啦

我好能虛偽咁同咗佢講唔緊要
縱容咗佢 好想打醒自己
但係聽日present完就會同professor報寸了

平時都唔覺佢咁鳩 正正常常咁幾啱傾
係做完pjmate先想屌佢老母

我只知道 你做初一 唔好怪我做十五 . 未必會0佢，但計10%畀佢.
大學果陣朋友我都唔多，可能一個人已經習慣，但有能力從來都唔怕入唔到組，不過衰d就喺你會見到某幾堆人永遠都喺同一組，你就入唔同組，見唔同人.
結果到最後，同自己科嘅人反而唔夠其他科嘅熟

用程序玩死佢囉
每次開會做會議紀錄 紀錄低每個人發言重點 有否出席嗰啲
最後做埋分工表

你有無叫過佢做同埋分過工先
定係你一嚟就做曬啲嘢

之前一路達唔成共識
present前幾日我諗左個idea propose比佢聽
但係佢果時同fd開緊p hea覆
之後好似冇咗件事咁
要我狂問佢有冇其他idea 佢先話用我果個
之後我咪開始自己做 唔通仲等佢
約出黎開會佢又放我飛機
仲成日潛水